覺唔覺姓連果d特別垃圾🤔

一個連加特
一個連尼住

姓許牙

都係垃圾

連登仔姓咩

連詩雅？